究竟全民檢測幾時有結果?

依家都第2日
好似無咩聲氣有幾多人中
都唔知到時感染人數會唔會公佈
又唔知會唔會計落衛生防護中心條數度

今日記者會話暫時未有人喺全民檢測驗到有

緊係無啦 呢個智力測驗嚟

有結果嘅時候，你都冇命知。
唔係真係諗住會有檢測結果？
試劑出錯率高，結果都唔可信。
套你DNA跟住話知你

佢地相信檢測完之後就唔會中招